警方宣佈818 12萬8千人

除左on9世界上冇一隻字可以形容到